{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 판수리레지던스호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約時間のお知らせ 予約時に人数追加の際にはペンションにご連絡ください。 追加費用発生可能。最大人数を超過した場合は入室不可能で払い戻し不可。ペット入室可能なペンション以外は同伴拒否となり払い戻し不可。法的に青少年男女同室での宿泊禁止。 未成年者の決定は宿泊施設の規定に基づき払い戻し不可。時間順守をお願いいたします。 施設の毀損、紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能。直火方式は許可されない。 個人炊事道具の持ち込み禁止。 客室喫煙禁止。 指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複可能。カスタマーセンターで確認した後、払い戻し可能。期間未確定で金額を誤って反映した場合、自動的に予約キャンセル。 再予約可能。入室利用案内:一軒家客室、禁煙客室、プールバーベキュー場は15時~21時利用可能。バーベキュー場で調理と洗浄が可能。バーベキュー場とグリルは無料提供。都心の中の休養林に駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数追加する場合はペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット入室可能なペンション以外は同伴できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的には青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関してはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊については宿泊施設の規定に基づき、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に関しては宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では喫煙禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で調理や洗浄はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場で調理や洗浄が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、都心の中の休養林に駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 368
    }
}